# А у нас экзамен по ОП #
_______________________________________
## Все студенты волнуются по поводу экзаменов, стипендии ##

### Зачем всё это? Я знаю, зачем ###

* Как способ нестандартно сдать экзамен
* Просто для веселья
* Для улучшения навыков по ООП 

### Всё, что от вас требуется, это... ###

* Запустите демокласс
* Введите количество студентов
* Введите количество экзаменов для мученников
* Судьба решит всё за них, просто наслаждайтесь

### С НАСТУПАЮЩИМ ВАС!!!###


### К О Н Т А К Т Ы ###

* Шишкова Дарья Романовна
* 16ИТ18К
* автор идеи и советник
* 
* Челноков Егор Игоревич
* 16ИТ18К
* обычный студент, один из мученников, автор новогоднего чуда